希望識整片，做文宣既巴絲可以做多啲簡體字+普通話材料

上面13億人，有良知，有智慧既我唔信冇1億，但大部分人肯定唔知事實真相。點解比人民日報，環球時報呢啲黨媒日日9up，扣一頂「暴徒」，「港獨」既帽子就一句KO？
元朗恐襲表面由石鏡泉，肥媽，何妖3子搧動，但擺到明係中聯辦幕後策劃支持，警黑勾結，直接令好多兄弟姊妹走上前線，除左比狗拉果，有幾多人身體受到永久傷害，甚至失去視力？港澳辦插手幫班狗打完支強心針，班狗即刻癲到日日tg放題，針對女仔既性暴力亦係果個時候出現；家陣再開埋解放軍落黎攬炒，比佢地贏撚哂？

依家英國Johnson係親中既，脫歐等靠同強國做生意，美國侵侵又係為左連任要同強國達成協議；外國未必會對強國構成乜野壓力；自己香港真係要自己救，除左外國文宣，都要重視下簡體字，特別係講普通話既文宣材料，上去洗佢板，上面果幾億人先至有可能知道事實真相。

要攬炒就同佢地認真炒大佢！
要贏5毛，就要比5毛更5毛！

大陸有讀過下書到大學 做幾年野既人都唔會信黨媒
網上嘈個班都係3毛 大部份都係10幾歲既小粉紅
貼共產黨衰野轉頭又俾人刪
文宣目標都係班低學歷容易受輿論控制既人
香港都有好多紅底媒體fake new 控制輿論 唔好以為自己係香港接觸到既新聞訊息就係真

問題係黨媒一吹風，全部媒體都跟住tag，大家wechat入面轉黎轉去都係澎湃，新浪，網易果啲濕9標題，班友仔儍到走去支持popo覺得自己好L有型，就好似屋企老人家日日剩係接觸cctvb，免費報紙，唔膠都變哂膠。

前線唔係人人去到，但屋企打幾隻字，貼下圖，分分鐘可以令一啲人用下腦，跟手轉下軚，大陸市場咁大，點解唔做埋？